(有片!) 點解說保方仲可以咁勁? 仲有點解麥巴比D把握力真係癲到黐線!

保方太勁定點?

我屌過呢條女 好撚識追撚含

真係好似享利

亨利廿歲成碌啫咁

杜曹串撚到

紅衫詐糊果球吹推人?
咁都吹?

1:00嗰球反應快到

咁踢法保方守到50歲都得
對比返卡斯

最識波嘅連登仔話佢廢架，樓主收皮啦

連登仔話佢廢老
吹捧當拿隆馬架喎

場波唔係麥巴比一定贏唔到
靠尼馬就死撚得